‎藍絲親戚係Whatsapp表示有黑衣人掟汽油彈放火燒車

地址係顯徑停車場
有無人可以Fact Check 同埋請善用不推文回覆

最好係

乜都係入我地數㗎啦 根本就選擇性相信
［正視聽］大家唔好再嘈啦

人員經初步調查，相信停車場內一輛電單車因機件過熱起火，其後波及另外25輛私家車及7輛電單車，起火原因無可疑。

黑衣人

Fact checked

on9‎藍絲

防割測試

成班腦殘

其實藍屍已經無得夠
今時今日我相信大部份人都已經take side
中間派同政治冷感人士都唔洗理